msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: teeworlds-infnext\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-03 11:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-28 08:08\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: teeworlds-infnext\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 578365\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: infnext.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 25\n"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1727
msgid "'{str:OldName}' changed name to '{str:NewName}'"
msgstr "'{str:OldName}' 已改名为'{str:NewName}'"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1530
msgid "'{str:Option}' isn't an option on this server"
msgstr "'{str:Option}' 不是此服务器上的一个选项"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamemodes/infnext.cpp:456
msgid "'{str:PlayerName}' has been infected"
msgstr "'{str:PlayerName}' 被感染了"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1581
msgid "'{str:Player}' called for vote to kick '{str:Player2}' ({str:Reason})"
msgstr "'{str:Player}'提议踢出'{str:Player2}' ({str:Reason})"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1575
msgid "'{str:Player}' called for vote to kick you"
msgstr "'{str:Player}' 发起投票踢你"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1619
msgid "'{str:Player}' called for vote to move '{str:Player2}' to spectators ({str:Reason})"
msgstr "'{str:Player}'提议移动'{str:Player2}'到旁观 ({str:Reason})"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1516
msgid "'{str:Player}' called vote to change server option '{str:Option}' ({str:Reason})"
msgstr "'{str:Player}' 发起投票更改服务器选项 '{str:Option}' ({str:Reason})"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:926
msgid "'{str:Player}' entered and joined the {lstr:Team}"
msgstr "'{str:Player}' 连接服务器并加入{lstr:Team}"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/player.cpp:292
msgid "'{str:Player}' has left the game"
msgstr "'{str:Player}'离开了游戏"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/player.cpp:287
msgid "'{str:Player}' has left the game ({str:Reason})"
msgstr "'{str:Player}'离开了游戏 ({str:Reason})"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/player.cpp:380
msgid "'{str:Player}' joined the {lstr:Team}"
msgstr "'{str:Player}' 加入了{lstr:Team}"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:2347
msgid "Available languages: {str:List}"
msgstr "可用语言︰ {str:List}"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:2291
msgid "Based on the concept of infNext mod by pure_luck"
msgstr "基于 pure_luck 所做的新感染模式"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/infnext/classes/boomer.cpp:7
msgid "Boomer"
msgstr "爆炸者"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/infnext/classes/captain.cpp:8
msgid "Captain"
msgstr "船长"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:931
msgid "Help us to translation mod on Crowdin!"
msgstr "帮助我们在Crowdin上进行翻译！"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/infnext/classes/hunter.cpp:7
msgid "Hunter"
msgstr "猎人"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamemodes/infnext.cpp:90
msgid "INF| Humans win!"
msgstr "INF| 人类胜利！"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamemodes/infnext.cpp:85
msgid "INF| Infects win!"
msgstr "INF| 感染胜利！"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamemodes/infnext.cpp:53
msgid "Infection is coming in {sec:Time}!"
msgstr "感染将在{sec:Time}后来临!"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1560
msgid "Invalid client id to kick"
msgstr "无效的客户端 ID"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1608
msgid "Invalid client id to move"
msgstr "无效的客户端 ID"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1707
msgid "Invalid spectator id used"
msgstr "无效的旁观者ID"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1552
msgid "Kick voting requires {int:Num} players on the server"
msgstr "发起踢人投票需要有 {int:Num} 名玩家"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:2324
msgid "Language successfully switched to English"
msgstr "语言已成功切换到中文"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/infnext/classes/looper.cpp:9
msgid "Looper"
msgstr "循环者"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/infnext/classes/medic.cpp:9
msgid "Medic"
msgstr "医疗兵"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1686
msgid "Only {int:Num} active players are allowed"
msgstr "只允许 {int:Num} 名玩家游玩"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/infnext/classes/queen.cpp:7
msgid "Queen"
msgstr "女王"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamemodes/infnext.cpp:587
msgid "Random Class"
msgstr "随机职业"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1538
msgid "Server does not allow voting to kick players"
msgstr "服务器不允许投票踢玩家"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1601
msgid "Server does not allow voting to move players to spectators"
msgstr "服务器不允许投票将玩家移动到旁观者"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/infnext/classes/smoker.cpp:7
msgid "Smoker"
msgstr "吸烟者"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/infnext/classes/sniper.cpp:9
msgid "Sniper"
msgstr "狙击手"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1485
msgid "Spectators aren't allowed to start a vote."
msgstr "旁观者不能发起投票"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1681
msgid "Teams must be balanced, please join other team"
msgstr "队伍必须平衡, 请加入其他队伍"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:2290
msgid "Thanks {str:List}"
msgstr "感谢 {str:List}"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamemodes/infnext.cpp:70
msgid "The game has been canceled"
msgstr "游戏已经被取消"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/infnext/classes/queen.cpp:84
msgid "The queen '{str:Queen}' was killed by human '{str:Player}'!"
msgstr "女王'{str:Queen}'在人类'{str:Player}'的刺杀下驾崩了!"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/infnext/classes/queen.cpp:92
msgid "The queen '{str:Queen}' was killed by infected '{str:Player}'!?"
msgstr "女王'{str:Queen}'在感染者'{str:Player}'的反向保护下驾崩了!"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1665
msgid "Time to wait before changing team: {sec:Time}"
msgstr "必须等待{sec:Time}才能更改队伍"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:2332
msgid "Unknown language or no input language code"
msgstr "未知语言或没有输入语言代码"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:759
msgid "Vote aborted"
msgstr "投票中止"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:822
msgid "Vote failed"
msgstr "投票失败"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:814
msgid "Vote passed"
msgstr "投票通过"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1491
msgid "Wait for current vote to end before calling a new one."
msgstr "等待当前投票结束后再发起一个新投票。"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamemodes/infnext.cpp:46
msgid "Wait game start!"
msgstr "等待游戏开始!"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamemodes/infnext.cpp:116
msgid "What? You killed your teammates?!"
msgstr "什么? 你杀死了你的队友?!"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamemodes/infnext.cpp:117
msgid "What? You were killed by your teammates?!"
msgstr "什么? 你被你的队友杀了?"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/player.cpp:484
msgid "You are '{lstr:Class}'"
msgstr "你是 '{lstr:Class}'"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/infnext/effects/dehydration.cpp:17
msgid "You are dehydrated: {sec:Time}"
msgstr "你已脱水： {sec:Time}"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1574
msgid "You can't kick admins"
msgstr "你不能踢管理员"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1565
msgid "You can't kick yourself"
msgstr "你不能踢出你自己"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1613
msgid "You can't move yourself"
msgstr "你不能移动自己"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/entities/character.cpp:832 /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamemodes/infnext.cpp:127
msgid "You infected '{str:Player}'"
msgstr "你感染了'{str:Player}'"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/infnext/classes/queen.cpp:83
msgid "You killed the queen, +5 score!"
msgstr "你杀死了女王, +5分!"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/infnext/classes/queen.cpp:91
msgid "You killed the queen, -5 score!"
msgstr "你杀死了女王, -5分!"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:1499
msgid "You must wait {sec:Time} before making another vote"
msgstr "你必须等待 {sec:Time} 才能再进行一次投票"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamemodes/infnext.cpp:128
msgid "You were infected by '{str:Player}'"
msgstr "你被'{str:Player}'感染了"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/entities/character.cpp:833
msgid "You're infected by '{str:Player}'"
msgstr "你被'{str:Player}' 感染了"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:2164
msgid "admin forced server option '{str:Value}' ({str:Reason})"
msgstr "管理通过服务器选项 '{str:Value}' ({str:Reason})"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:2250
msgid "admin forced vote no"
msgstr "管理员否决投票"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:2245
msgid "admin forced vote yes"
msgstr "管理员通过投票"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontext.cpp:2212
msgid "admin moved '{str:Player}' to spectator ({str:Reason})"
msgstr "管理员移动'{str:Player}'到旁观者({str:Reason})"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontroller.cpp:99
msgid "blue team"
msgstr "蓝队"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontroller.cpp:101
msgid "game"
msgstr "游戏"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontroller.cpp:97
msgid "red team"
msgstr "红队"

#: /home/power/code/teeworlds-mods/teeworlds-InfNext/src/game/server/gamecontroller.cpp:103
msgid "spectators"
msgstr "旁观者"
